四大伏股匯豐煤氣領展港鐵, 買邊樣嘅人係最抵死?

煤氣
高 PE 低股息低增長公用股, 一眼睇得出, 仲要買係最抵死

仲要有人月供煤氣..........

日日用煤氣沖涼

我沖凍水涼

有名叫霉氣
吉狗跟排有冇心水

XX 疫苗最後召集, 7月尾升空

下個禮拜升空

高PE 股價都仲要入跌
去死啦

供咗嗰啲唔係用煤氣煲水沖涼啊
係開條煤氣喉喺房
好似焗桑拿咁

咁睇唔開

唔講咁多 吉狗好波

吉巴又開post恥笑舊經濟
Btw coco哥本書都有叫人買煤氣 好似係

我就唔會買呢D..
首先買呢堆係抵死..
多數聽上一代人靠呢堆贏錢, 就盲目跟風, 但唔知道股市每個時期都有唔同既投資取態..
有一期因為全球低息低增長環境, 特別追捧工用股高息股,
首先點解D人追求高息股, 係因為投資既「要求回報」 已經去到每年派少少息比我但求唔輸已經好滿足....

本來買股票從來係為左股價升資產提升,
但中資股太多伏, 投資既人已經降低要求, 但求唔蝕本金, 但每年收番幾多% 息就滿足, 當同一時間好多人都咁諗, 買唔起樓就不如買D 工用股或者REITS 收番D息都算係滿意既投資, 呢堆所謂高息工用股或者REITS 就跑出左...

但隨住時勢不停轉變, 加上本地既營商環境變得更不利..環境又去左另一個情況, 從來唔明白D人點解覺得利息會永恆不變維持, 業績倒台收入下降派息自然會大減..
點解內銀派息唔減因為佢要做數做到保持穩定終之就唔倒退, 所以股價點變動佢都派個個金額既利息..完全兩回事..

至於全球金融環境既轉變變得不利銀行叢...呢樣其實已經發生左好幾年..

投資真係要用腦思考, 唔係家傳戶曉, 亦無永恆不變, 亦唔會有本多終勝呢回事...

忠實 fans

好詳盡

呢啲叫一沉百踩，700回嘅時候都有人出嚟叫春

匯豐

why

退出歐美市場，連自己優勢都唔知，做中國生意又無內銀優勢，中國係咁屌華為事件，英國又點名批評匯豐

最抵死60蚊先既人，以為會升返120

煤氣post大把料可以鞭屍

信我5蚊先開始供, 無得輸

領輾

利息有排唔升，pe10以下五厘以上，冇俾科技打殘嘅行業應該會俾market re rate，就好似零九年尾，一零年初咁

聽名就知伏。 會瘋 霉氣 領野 狗鐵

有冇推介？

剩係買呢4 隻, 唔識分散投資就最抵死

我嗰啲有機會先講，唔想呢到自爆
941，1038，公路股符合以上準則
呢啲best scenario 都係得兩年升四，五成，not your cup

0002 點睇

遲下就鞭你屍 好似昔日吹3仔既post一樣 垃圾分析

真心收息咪幾好 今年應該穿啲鑽石能量底
相信嚟緊一年or年半內可以摸底

收息股但回報率低， 連穩定股價都做唔到

你話呢

應該匯豐, 日日都有人叫唔好買

認同
倍升股同傳統股都持有
低息環境始終有高息股有人追逐

在零售物業方面，食品外賣和方便消費者在天貓等網站上迅速訂貨的數碼化服務，將會削弱對商場的需求。
在停車場物業方面，數碼化和自動駕駛汽車技術將會提高汽車使用率。隨著共享汽車發展，未來汽車將有更多時間在路面上行走，而非停泊在停車場，因此停車場空間的需求或會下滑。
至於辦公室物業方面，於企業邁向數碼化後，更多僱員可以在家工作，將會不利辦公室需求。正如領展在2019/2020年全年業績簡報中指出，視像會議企業 Zoom的每日會議參與人數已經突破3億，而微軟旗下的Team亦擁有超過7,500萬名用戶。

買曬！

3,823

家家户户用電爐多,煤氣而家主票靠飲食業,真係同生共死.

前排領展除淨前$58.X入咗一手，過幾日升到$6X賣翻，連埋股息都賺到幾百嘅

吉田Sir跟你入左Otis 死渣到而家 今日升幾多

Biontech 幾錢入貨好？

你講嗰隻我唔識, 我淨係買咗 nvax

5仔

同樣係睇到吉Sir post 先買Otis，46蚊坐定定到而家終於叫有少少生氣，早輪悶到呢

吉兄點睇中電？